# Materialize-css
Виджеты и наборы ресурсов, для подключения к сайту materialize-css.

> Сделано вручную, для демонстрации работы с переопределением стандартнгых виджетов и стилей.
>
> В реальном проекте предпочтительно использовать [готовый компонент](http://macgyer.github.io/yii2-materializecss/)

### Переопределенные классы
- ActiveForm и ActiveField - для удобства подключения стандартных полей ввода
- LinkPager - для простой интеграции пагинации с существующими компонентами

### Добавленные компоненты
- MaterializeAsset - для включения стилей и скриптов materialize-css
